[公投]既然又有人想提光復, 又有人想講返訴求

不如我地改做
"光復特首, 應我訴求"

讚成, 打和super
反對, 膠得濟

光復特首, 應我訴求

其實兩個都可以講